

% main.tex - dokument główny


\documentclass[11pt, letterpaper]{article}
\usepackage[margin=0.9in]{geometry}


\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[MeX]{polski}

\usepackage{xcolor}
\usepackage{enumitem}

\newcommand{\hilight}[1]{\setlength{\fboxsep}{1pt}\colorbox{yellow}{#1}}

\newcommand{\hlitem}{\stepcounter{enumii}\item[\hilight{\theenumii}]}
%\newcommand{\hlitem}{\stepcounter{enumii}\item[\hilight{\theenumii}*]}

%\newcommand{\hlitem}{\item[\stepcounter{enumii}\textbf{\Alph{enumii}.}]}

\title{Specjalizacja - Pielegniarstwo Chirurgiczne \\140 pytań egzaminacyjnych z odpowiedziami}
\author{opracowanie: studenci specjalizacji 2018/2019\\zredagowała: Małgorzata Ługin-Dąbrowska}

%\publishers{Published by the publisher\\ at a secret location}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle 	

\begin{enumerate}

\input{pyt_01_05.tex}
\input{pyt_06_10.tex}
\input{pyt_11_15.tex}
\input{pyt_16_20.tex}
\input{pyt_21_25.tex}
\input{pyt_26_30.tex}
\input{pyt_31_36.tex}
\input{pyt_37_40.tex}
\input{pyt_41_45.tex}
\input{pyt_46_50.tex}
\input{pyt_51_55.tex}
\input{pyt_56_59.tex}
\input{pyt_60_65.tex}
\input{pyt_66_70.tex}
\input{pyt_71_75.tex}
\input{pyt_76_80.tex}
\input{pyt_81_85.tex}
\input{pyt_86_90.tex}
\input{pyt_91_95.tex}
\input{pyt_96_100.tex}
\input{pyt_101_105.tex}
\input{pyt_106_110.tex}
\input{pyt_111_115.tex}	
\input{pyt_116_120.tex}
\input{pyt_121_122.tex}
\input{pyt_123_125.tex}
\input{pyt_126_130.tex}
\input{pyt_131_132.tex}
\input{pyt_133_138.tex}
\input{pyt_139_140.tex}

\end{enumerate}
\end{document}